人民日報--悼念所謂六四就是港獨

why?

點解?

咁多人支持港獨就獨咗啦